黃毓民：泛民主派沒有面目再做立法會議員！立法會從來都不是屬於香港人!

立法會從來都不是屬於香港人，立法會從來都係屬於政治狗閪權貴。

梁美芬立法會助紂為虐，香港的立法會從來都不是屬於人民的，因為立法會議席只有一半是由直選產生，由於只有一半是有直選產生結果政府所有惡法都有立法會背書。

而直選部份都有一半係建制派，所以香港立法會議員從來都不是民意代表，香港立法會議員從來都不是代議仕，因為佢哋嘅議政能力非常之低。

所以香港立法會從來都不是屬於香港人的立法會。

今日行管會開會同泛民主派一致同意10月先至復會，10月去下一個會期間你老母，放三個月暑假人工照到乜嘢都唔使做？！

所以泛民主派稍有廉恥應該立即總辭，你依家仲係做咩你話俾我聽？辭職得一年下年實踐返入去，呢一年就等你立法會空轉，我係都要舊事重提，你把黃絲繼續鬧我啦！
你哋係冇面目再做立法會議員！

你哋唔好諗住同人講話你有份擋住逃犯條例修訂，sorry唔係你擋架，你班友當初打定輸數架！

黃毓民收皮, 我屌你老母

條撚樣又出來分化
又想本土鬥泛民

撐毓民！飯民垃圾立即總辭！

隱性五毛

分化之王又出來柒

推

好撚煩

黃毓民私怨大過天

分化界祖師又出動。

露晒底過晒氣
阿教主以為佢仲有咩影響力

呢啲時間成日講呢啲嘢，唔知想點。

我無野講，blocked,上一頁

已經完全無興趣理呢條老坑

呢個廢老

匿喺勝利道吠啦垃圾